# Práctica nuevo ingreso

## Software Development (FRONT-END)

#### Crear DISEÑO de lista de tarea (TODO)
    1. Seccion para ver las tareas creadas.
    2. Que se pueda editar una tarea en especifica
    2. Crear Botones para borrar una tarea en especifico.

## Software Development (FRONT-BACKEND)

#### Crear CRUD de lista de tareas (TODO)
    1. Conexion con base de datos ya sea MYSQL o MONGODB
    2. Que pueda listar, editar y eliminar una tarea
#### Herramienta a utilizar
	1.	nodejs: https://nodejs.org/es/download/
	2.  expressjs: https://expressjs.com/es/
	4.	Git: https://git-scm.com/